[真相]城巴正女司機

你地

幾正

個蘋果肌

屌？

我貼錢貼大床都屌

CD-ROM很想睇吧

好差咩

聶風

張相點揾到㗎？

鬼呀

尋日搭巴士見到 真人好好多

巴打係樂華車長 我都有坐過幾次尹車長嘅23m 好man

色色哦

[ member][/member]

呀姐都搞

依然好正

屌你整個表情做乜撚

佢單手打字可能

各花入各眼啦

係靚喎
雖然個樣殘左d 但你幻想下佢後生d個樣

正

連登仔屌唔到嘅咪話柒

啱一半

above avg喎我覺得

仲要係開完工素顏

未打扮啫， 化左妝， 著對黑絲， 連登仔咪又係狗衝

🤤

樓主fatfat 喇

普通女人，唔好搞人啦

真心ok wo mk樣黎

樓主知唔知佢結左婚未

返工look+素顏啊大佬, 出街整個中環淑女look化埋妝一定正到不得了

Sick yea ching
長髮 眼大 面尖尖
打扮下起碼中上

話哂都巴士司機,
連登仔個個想見到廿零歲化妝品妹妹sales既level

算係咁啦

由開閃光燈影相到條女發現都係一個包裝黎
反正我就信了

渣巴士都要吹奏
大把工辛苦過渣巴士啦

有預感會變鬥慘大會

好似韓國人名

個女仔一定見慣風雨 wifable

應該四張 ?

我屌呀

有啲似韓毓霞

佢知唔知畀人「偷」拍仲擺咗上連登

呢個好好多喎大佬

樣唔差 正路應該好多job 點解要渣巴士

算係咁啦 揸巴士咋啵

邊有四張呀，三張頭中姐

大家唔好同我爭ok?

正呀

法官大人 我屌

有冇人可以po返琴晚比人偷拍嗰張

between
之前見過張龍運 都係佢?

23M師奶

算係好靚...

好多女車長手車都好堅

風韻猶存

google左呢個字 一啖....

milf

熟女好撚正

唔係話唔信你

但係都要有圖先得㗎

各位不如搵日一齊坐巴士？

一蚊跟機 好正喎 氣質

痴撚線

有冇高手幫阿姐key番OL裝？

樓主你有無同佢講呢個post 佢有咩反應

阿姐，不過化左妝應該可以

咁仲唔靚?

姐你個頭

肯定日日比 d 同事聊

[有圖]城巴正女司機

素顏都高質

如果有得屌希望可以跟機

真心覺得女人揸好型棍 平心而論揸得仲定過男人

真心正

好似TVB朝早做長者節目定唔知體育節目果個主持

好似蘇韻姿

吓 正喎 咁睇好似有d波
坐得多屎忽應該都大

真係幾靚

[ member][/member]
唔小心解咗密添

pish

五官其實靚，點解有人狗也不屌

狗先不屌咋呱？

龍運仲靚啲

屌呀屌呀

果頭話女人渣車乜乜柒柒

冇興趣

城巴女正個九巴多多聲

呢張無開閃光燈即刻失色不少

lm

你睇返張相果D燈光
好多明星素顏咁影
都冇呢個質素啦

素顏有咁既質素仲想點，大把女明星素顏以為撞鬼一樣
女司機化返個中環OL妝加埋黑絲摟屌裙肯定正到仆街

有時返工放工都會坐中佢架車 真人好普通

有冇人key圖

有無多幾張圖睇

more

真係痴撚線

磨牙

最美女司機

城巴識做就快d搵佢叫人入職啦

佢有仔嘅

係喎

各位點睇 幫佢化咗個妝

有條咁嘅女都收貨有突喇

咪韓毓霞囉

熟女正

其實個樣唔差

佢有部福士TSI,
有班車FD ,有時見佢地幾部車夜晚一齊兜風

今日佢揸307

愈睇愈似男人

好老
35 36歲都有啦

素顏你想點

有冇靚女車長今日既更表~
呢D野點小得小弟去實地視察下，假都請埋

圖呢？

片呢

好gfale呀!!!!!!!!!!

Gfable

樓主呢

以為d人會話中伏

出名到呢

嗚呀!